ducati 上會而家咩息口？

對加821有少少興趣 ？

借銀行抵好多

唔好上,借銀行,而家銀行好低息

利申ucati Monster 燒J撚

170身高楂821怕吊腳，有冇性價比高既選擇 ?

沒錢 養ducati保養維修錢 你準備賣身啦

想盡量平d

821真係諗得過,水冷 放心啦,170絕對OK,電單車係單邊落地,唔係雙腳全落,只不過D人覺得雙腳全落會安心D姐
習慣就好

agger

賣身

821black go

monter車原本就唔重
意大利妹妹,操操佢

巴打 你揸緊乜？
其實買白色係咩好d

1199for sure

This?

座高成850mm

ducati panigale 1199
呢部呀
你想買果部monster黎架

btw, 樓上講得岩
自己問銀行借仲好過上會
息口平, 牌簿自己keep
樓主係新牌仔?

不了，太高

雪左2年

如果問銀行借？邊間抵？
想借100k 分5年

好想買Diavel

100k分5年

不如買番台灣日本車啦